中醫撚入，腳貼有冇用

吸濕喎

貼個吸濕大笨象係屎忽都有用的

屎忽唔濕

屙完屎有濕氣

日本野同中醫有乜關係

中醫＝垃圾

濕氣嘅嘢中醫都有提過 不過唔識

食中藥調理身體冇用咩

真係有濕，你買幾舊薑煲水，內服外浸都得

冇

用完會濕係汗加倒汗水
而唔係體內濕氣

無撚用 買去濕茶飲好過啦

黑糖薑茶得唔得

師兄用過？

日本仔嘢都呃人

對我有用 （我身體比正常人差好多）